8。13 P牌仔寓見

今日我有揸車入去塞，入到T1已經散緊水，沿路見到公海無數「恐嚇」POST，又裝甲車，又解放軍............終於大家安全散走

明天如果再演續集，我有 2 點同大家分享吓﹕
1. 今日最初發起係自由在離境大堂自由遊走，但我見到大家坐低晒，咁佢就可以話我哋非法集結了。所以明天記住周圍行吓，攰就坐吓。
2. 無必要一定要著黑衫，咁佢就無咗目標，更難証明我哋係集結；如果可以拖個喼亦無防。

P牌仔少少意見

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史